手機台都開咗咁耐，係時候選台主了

有見an同ios兩大陣營經常互片，妨礙手機台正常討論。

我建議仿效動物台定期舉行大選，選舉後由台主嚟定奪爭議是非

我投樓主一票

咁嘅話咪做唔到中立？

所以要有個有公信力嘅人物！

Lm

Chok人

iOS區仝人 全力支持chok子

all in樓主

chok狗